想追miss，求集氣加絕世秘技

上呢個miss既堂都上左年幾兩年
佢好好人又好可愛
但係佢呢啲一睇就知係外貌與智慧並重
其實由頭到尾都無諗過有可能
自己又讀(毒)L樣

不過近排miss好似稍微注意到我
想問下各位全能既連登巴絲
有無咩秘笈可以傳授比小弟
(唔要葵花寶典)

你幾大？

十八廿二 巴打做咩咁問

想睇下年齡差距幾多

我諗大約有十年啦
唉有時係到諗 如果可以早啲出世就好lu

知唔知miss有無拍拖？

電腦分析，百分之六十五
。
。
。
其實唔知
係咪可以試下問佢多啲問題

放棄吧啦

講真
通常都好難吸引到
佢都係當你細路咁
除非係入職無耐個啲都有啲機

唔通真係注定無機咩

錢是萬能

我呢排上堂係咁答佢問題
佢又對我笑笑口
落堂又有同我傾兩句
所以就好自然咁諗有無機

人地當你學生炸⋯

傾幾句計就覺得有機
起碼放左學都有交流先出聲啦

你個名

用堆一千蚊紙掉佢

係咪之前個 唔答 驚自爆 嘅分身

理性討論
如果可以有交流/抄到牌是咪有機

唔係bor無睇過果個post
不過我認得你個名

小弟唔算活躍分子咁都認得

最多咪由師生加多個朋友關係

等你畢業先啦
係女
個腦正常少少
都唔會接受一個學生嘅追求啦
你估你係楊過咩
更何況 楊過係靚仔兼有大雕，武功又高（武俠小說裡面武功決定社會地位）
都要十六年先有得係埋一齊
至於你

睇下AV好啦

無啦，真係無啦

樓主 加油

我有frd叫我打去佢office
問可唔可以做study partner
巴打點睇

事成記你一功

don't ff too much

何以 我變了你的十六號愛人

FF

巴打有無啲實際意見可以比下

唔知點解係呢D PO見到有人問幾歲會好躁
又唔重要 知又冇用 唔知做乜春

係既 其實有呢個感覺開始已經feel到成件事無咩可能
只係間中都會上佢堂既時候ff下
純粹覺得有個ff對象都唔錯
況且都變相鼓勵到小弟讀書
點都好 多謝巴打祝福

抄咗牌仲打去office
如果我係女人到呢個年紀都想搵個好歸屬啦
唔好嚇走人 傾多啲計做個好朋友啦

miss有冇養貓狗？大前題佢單身～

add咗 fb ig先
摸下底先

加油
完成眾人夢想

應該係問你下面幾大

喺佢面前fing jer

未有呀 不過就約左miss搵個時間教我notes
見咁多個學生入面佢對我都幾好
如果真係做到好朋友(甚至知己)都幾好
至少小弟覺得可以同成熟啲既女性傾計會有大既得著
唔知巴打們有無啲話題可以介紹下

冇固定formula
講下新戲/劇？
kpop

但係miss係doctor degree
感覺可遠觀而不可近J

咁少資訊點起到

FF下好啦

唔啦 做紅顏知己已經偷笑 知足常樂

咪搞，我驚功高震主

[img]圖片網址 [/img]

睇巴打個名感覺好似有經驗咁wor
過兩招比小弟啦